{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_003739",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/10047130",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "울산 온산 루센트"
    },
    "text": "この宿は総客室数が28室で、リノベーションは2022年10月に全体的に行われる予定です。 この宿は韓国語を含む様々な言語で案内を支援しています。 客室の入室基準は基本規定に基づいて確認しなければならず、追加人数がいる場合には当日追加料金を決済しなければなりません。 オンシーズンと特定日、祝日には料金が変動することがありますので、ご注意ください。 また、払い戻しおよびキャンセルポリシーは、それぞれの規定によって異なる場合があります。 入室の際には身分証明書の確認が行われ、未成年者の入室は制限されます。 そのため、身分証明書を必ずお持ちください。 親切なスタッフがいつもお答えします。 この宿を訪れたお客様のレビューを見ると、清潔さが目立ち、施設が素晴らしくきれいだという評価を受けています。 また、オーナーは親切にしてくれて、周辺に便宜施設が多くて便利に利用できるという意見が多いです。 全般的に満足のいく宿泊経験と評価されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿のリノベーションはいつ行われる予定ですか？",
            "answer": "2022年10月に全体的に行われる予定です。"
        },
        {
            "question": "この宿はどの言語で案内を支援していますか？",
            "answer": "韓国語を含む様々な言語で案内を支援しています。"
        },
        {
            "question": "客室の入室基準は何に基づいて確認されますか？",
            "answer": "客室の入室基準は基本規定に基づいて確認されます。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合、当日に追加料金を支払う必要がありますか？",
            "answer": "はい、追加人数がいる場合には当日追加料金を決済する必要があります。"
        },
        {
            "question": "料金はオンシーズンや特定日、祝日によって変動しますか？",
            "answer": "はい、料金はオンシーズンや特定日、祝日によって変動することがありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "キャンセルポリシーはどのようになっていますか？",
            "answer": "キャンセルポリシーは、それぞれの規定によって異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "入室の際には身分証明書の確認が行われますか？",
            "answer": "はい、入室の際には身分証明書の確認が行われます。"
        },
        {
            "question": "未成年者の入室は制限されていますか？",
            "answer": "はい、未成年者の入室は制限されています。"
        },
        {
            "question": "宿を訪れたお客様のレビューでは、どのような評価がありますか？",
            "answer": "宿を訪れたお客様のレビューでは、清潔さが目立ち、施設が素晴らしくきれいだという評価を受けています。"
        },
        {
            "question": "オーナーの対応や周辺施設についてはどのような意見がありますか？",
            "answer": "オーナーは親切にしてくれて、周辺に便宜施設が多くて便利に利用できるという意見が多いです。"
        },
        {
            "question": "宿泊経験は一般的に満足のいくものと評価されていますか？",
            "answer": "はい、宿泊経験は全般的に満足のいくものと評価されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 307,
        "QA": 455
    }
}